我出咗去影相...

小心安全

石蔭!?

去d安全d既地方影好喎 一陣招牌跌落黎打中真係大吉利事

會確保安全先會影

你拎得條命去搏就影好啲啦 最少都咪out fo

屌我都唔想 吹到對唔到fo

咁即係影唔到就咪影啦

咩叫意外

咁你返屋企算

影到咁用手機影算啦

我知我on9 但人一世物一世
我會小心d

返屋企啦
衰D講,隨時隨風吹舊野扑中你

咪聽d on9波台仔講一世物一世啦

佢當自己係Robert capa

依家唔係你要唔要命既問題
係你出事個陣要浪費人力黎救你
甚至可能人地要risk自己條命黎救你

舊樓區真係小心

都唔知會有咩雜物飛埋黎

加油呀，影下有冇D 咩飛起個D

巴打住石蔭喎
我呀公都住果頭

石蔭啲貓貓molamola

我有去睇 我抱左隻去管理處

其他唔見哂 希望佢地醒目走到

我都明所以我都拿拿聲食完m記就走左

M記連牌都吹爆

Good job